（敵進我退) 8/11 轉戰廣東道鳩嗚點睇?

如果福建佬講兩講就鳩縮，咁又太洩氣！
轉場去尖沙咀點睇先？
廣東道鳩嗚就可以用大陸佬對大陸佬
去得尖沙咀玩，高鐵站肯定重狗，唔小心帶到班福建佬去高鐵站就...

又鳩嗚 不了

敵進我退係be water嘅完美演譯
總之係要搵街街去㗎喇
諗下想帶班福建佬去邊local tour

可以用另一個名
喺有反對通知書之下
總之搵個理由出嚟就係